1. Создадим json файл data.json на 24 МБ (приведен в директории)
2. Запустим redis через докер
![0](task02/img/redis_server.png)
3. Сохраним json как hset и проверим чтение

![1](task02/img/hset_code.png)
![2](task02/img/hset.png)

4. Сохраним json как list и проверим чтение

![3](task02/img/list_code.png)
![4](task02/img/list.png)

5. Сохраним json как zset и проверим чтение

![5](task02/img/zset_code.png)
![6](task02/img/zset.png)

6. Сохраним json как string и проверим чтение

![7](task02/img/string_code.png)
![8](task02/img/string.png)

7. Запустим кластер с помощью докера. Для этого создадим три файлика docker-compose, redis.sh и конфиг для прокси (приведены в директории cluster). Настроим время таймаутов

![9](task02/img/timeouts.png)
![10](task02/img/cluster_create.png)

8. Проверим работу кластера. Как видим ноды общаются между собой непрервыно.

![11](task02/img/cluster.png)

9. Вывод. Самым быстрым для чтения оказался hset, но при этом самым долгим на запись (поскольку надо вручную сохранять каждую пару ключ значение), а самым быстрым по записи оказался zset, хотя разница не такая уж и большая. Также редис кластер вполне успешно запустился